大家要接受 初選、上屆區選就已經係議會 End Game

有人話杯葛，有人話 Plan B，但點解大家唔先珍惜 60 萬人既選擇？
60萬人已經係一個正常、合法選舉需要既票數，雖然無公權力，但有公信力

就算你杯葛立會選舉又好，Plan B 又好，都係一個受操控既選舉，有公權力而欠公信力
依家應該去諗點樣確立「初選勝選人」及或「現任民選區議員」既認受性

我唔阻止大家去點應對 DQ ，繼續玩又好，唔玩又好，唔應該為呢件事嘈
但大家要認清現實，初選、上屆區選就已經係議會 End Game

利申：首先反對港獨，反對任何分裂國家行為，沒有共產黨就沒有新中國

唔好亂，大家應該預計到架，係咪

最多咪End咗議會戰線
唔係end game

唔好畀風向吹到互咬，事實初選大家已經作左決擇
毋須要再嘈

所以我係話「議會 End Game」

thx

安排部分DQ人士去海外

DQ和延期立法會選舉是令香港光復的加速器

其實所有人都預咗DQ

Plan B and C

咪比PR成功放負啊
盡做 盡力去選

總之我都係一句：點解大家唔先珍惜 60 萬人既選擇？

可能係出路

的確係

根本立國安法等於宣布一國一制,仲邊有選舉權，外國逃生門已開，全世界準備移民好過準備咩35+

咪就係。一DQ成班熱狗好似叻唔切咁以為眾人皆醉我獨醒，睇隔離po睇到好撚尷尬

移民可以避開問題，我唔介意你咁做，祝你平安，但解決唔到問題

屌你都發神經，唔同意見就話人係PR

大家正面諗，選舉一早有左結果，唔駛唔開心，要慶幸初選結果有選舉主任加持

我一向話初選完O既杯葛先係 perfect池
因為我地已經有晒 mandate

而家條對話路係佢地刪，我地再做任何事、例如街頭抗爭都可以合理化。

你搞錯左，今次移民係逃亡，唔係避開問題

係好彩初選有過六十萬，夠說服力去講
所以我睇淡選舉都要去投初選

逃亡咪就係避開問題囉

我唔反對逃亡架，人人承受力唔同，我呢一該唔走，都唔代將來會點，所以我理解

唔好自己DQ自己

岩，先珍惜 60 萬人既選擇，大家已經揀左

Agger

岑敖暉話齋、呢個係最好結果

其實係，好過 DQ 3幾個，個數要夠大先好睇

依家應該去諗點樣確立「初選勝選人」及或「現任民選區議員」既認受性

試推

的確係，一句pr就冇視論點唔好既

制度內抗爭已完
只剩街頭 國際 戰線

就講你個標題已經係放負啦
上屆區選End game 咁今屆成功光復叫乜撚嘢

其實議會戰線未死，不過已不在制度內
同埋仲有國際法戰線，呢個都好重要

又end game

議會 End Game 唔代一切 End Game

光復？